是日最強午餐

不服來辯 , 成本$36

屎水？